係提款機不停過數又慢動作個d 我屌你老母

好撚心你班閪人過數,check 戶口幾錢就用ebanking 啦

班撚樣就係唔識用

最撚慶係睇住隔離條隊係咁行
前面個閪婆慢慢係度禁

入錢果D 呀屌你老尾, 入幾鳩十單, 入完又CHECK 屎CHECK 尿
張銀子梅撚過梅艷芳就DUP 鳩左佢啦, 入極都彈